【超甜】警察故事

警察叔叔最近真係太辛苦喇！
所以決定將警察叔叔嘅辛酸事寫出黎，等大家知道佢地有幾咁偉大！
【未成年請返回homepage。】
【以下內容純屬虛構，與真實的個人及機構無關，如有雷同實屬巧合。】

—————————————————————

昨日身負十幾公斤的full gear站了一整天，雖然所屬小隊平日的訓練強度比起其他部隊大，阿仁今日上班時雙腳仍有點㾓痛。

成班冚家鏟自由閪！阿仁在心中暗罵。

清場時還要被班記者阻頭阻勢，記你老母！

「全世界聽住，半個鐘後開會，一哥會黎，唔好遲！」長官命令説。

「Yes Sir！」阿仁和其他兄弟一齊喊道。昨晚我們小隊表現勇猛，成功嚇退了示威者們。一哥這是要來嘉獎我們嗎？

半個鐘後，會議室內。

兄弟們姿勢板正地坐在會議桌兩旁。桌子中心留空了一個位置。

大門被用力推開。一哥大步大步地走向那個空位，帶起了一陣肅穆的冷風。

跟在他身後的長官一直低著頭，直到落座仍保持著鴕鳥般的瑟縮姿態。

「Good morning⋯⋯」大家見狀都不敢作聲，有個兄弟卻渾然不覺，照常向那個面沉如水的男人道早。發現沒有人跟著他說，他才後知後覺，猶豫地吐出最後一個音節：「Sir⋯⋯」

「Good，夠禮貌。」他讚賞道，然而下一句卻話鋒一轉：「如果你地個個都咁有禮貌，我依家就唔使咁頭痕！」

「尋日，『記你老母』係邊個講嘅！『自由閪』又邊個鬧嘅！」

仆街喇今鑊。阿仁心想。

會議室內鴉雀無聲。

「冇人認？咁全team有難同當啦。」

不可以連累其他兄弟。

「Sir，係我。」阿仁站起來。

一哥點著頭抱臂，翹起二郎腿：「你留低，其他人出去。」

一聲齊整的「Yes Sir」後，兄弟們如獲大赦，魚貫而出。

一哥突然撐著桌子站起，朝阿仁的方向走，卻沒有在他面前停下，而是走到門前。

「喀噠」。門被鎖上了。

一哥回到座位上。不同剛才進來的時候，他走得很慢。鞋底與地面碰撞的聲音在寂靜的會議室內迴盪。不知是否錯覺，那腳步明明是踩在地板上，阿仁卻感覺自己的胃有點抽搐般的疼痛。

他不敢抬頭。

「過黎。」

阿仁順從地走到一哥面前。

「我一向都對記者最客氣，最有禮貌。」一反剛才的嚴厲態度，一哥和風細雨地說。

阿仁學歷和職位都不高，平日沒機會和這種大人物打交道，不明白一哥為何突然變臉。只好繼續背著手呆站，活像被訓導主任訓話的小學生。

一哥也沒打算等待這個下級的回應：「依家出門班記者吓吓叮住我，我其實真係好火滾。」

「但係我又唔可以屌柒班記者。」他吐露出一句驚世駭俗的話：「唯有屌你啦。跪低。」

即使習慣服從命令，阿仁仍無法接受這種羞辱。他握緊拳頭，倔強地站著。

一哥輕蔑地說：「唔跪？好，即刻革職。好似你呢種人，係邊搵得返份月薪兩萬幾嘅工呢吓？」

昨日，他身披結實的護甲，示威者手上聊勝於無的鐵通對他而言，不足為懼。

今日，面對似鐵通卻更勝鐵通的真相，他卻只可為五斗米折腰，任由它們扎進他驕傲的脊梁骨。

對待弱者時的趾高氣揚，此刻蕩然無存。

「尋日肯咁忍氣吞聲咪乜事都冇囉。」一哥一腳踩在他肩上：「欺善怕惡，你自己話抵唔抵屌？」

一哥完全沒意識到這句話把自己也罵進去了。

不過以阿仁這一局相承的智商，大概也沒發覺。阿仁只是咬牙切齒地腹誹著「大家咁話」。

「知唔知出面啲人點鬧你地？『警犬』喎。」一哥的腳在阿仁的肩上重重地蹂躪了幾下：「知唔知狗最叻做咩？」

見阿仁沒反應，他用鞋尖撩起這隻「狗」的下巴：「問你嘢啊。你啞架？」

「⋯⋯唔知。」

「舐嘢同咬嘢呀。」一哥用手把阿仁的頭壓向自己的褲頭。

雖然智商堪憂，但同為男人，阿仁這次再蠢也不會不懂上司的意思。他把手伸向他的褲頭，想拉下拉鍊。可是手一動，就被無情地踩在腳下。

「聽唔明人話呀？叫你用口呀！」

阿仁只好轉而用口。拉鍊頭被藏在了布裡，他用舌頭撥開後，又發現拉鍊頭太小，難以捉摸，便靠舌尖一點一點，沿著凹凸不平的軌道「摸索」。這輕微的刺激讓布料下的東西慢慢堅挺起來。

好不容易咬到了拉鍊頭，拉鍊拉到一半時卻卡住了，阿仁死死咬著這塊「尋來不易」的小金屬片，上下扯動著，積累已久的唾液沿著嘴角溢出，活脫脫就是一副狗模樣。

與拉鍊的纏鬥勝利後，阿仁用嘴掀開一哥的內褲。不大的肉柱被此前的挑逗激起了精神，也算有了點看頭。

阿仁想起AV裡女優含住肉棒的場面，默默地對比了一下，不禁有點想笑。

阿仁的嘴巴當然沒警犬的深而闊，卻也能輕易地把整根含住。

他吞吐了十數下，就被一哥扯著頭髮拉開。一哥把他整個人拔了起來，又按在了桌面上。

「拮高啲，學下啲狗乸！」一哥用扯下的皮帶鞭了阿仁的臀瓣兩下。

聽見這種羞辱，阿仁被反剪鉗制著的雙手不禁緊握了一下。這個帶著不忿意味的動作被一哥看在眼裡：「唔gur呀？我都好唔gur！」

説罷，一哥粗暴地撕開了阿仁的褲子。毫無預警地懟進了那結實的臀肉之間。

「老母吖嗱，閪吖嗱，屌撚死你個冇老母嘅臭閪。」警察的本質就是有牌爛仔，儘管是多讀了幾年書的一哥，在慾望爆發時也忍不住暴露本性。

阿仁的感覺很奇妙，沒有想像中那麼痛，也沒有某些「特殊」的兄弟說的爽。要形容的話——他平日挖鼻屎時，會把紙巾捲成一小根，然後塞進鼻孔裡旋轉抽插——跟這差不多，只是插的洞不同。

大腿肉隨著抽插拍打在屁股上，也沒發出多少聲響，也許是年邁而逐漸鬆弛的肌肉能吸音吧。

身後傳來一聲悶哼，阿仁感到股間有一絲濕潤。幾下粗喘後，壓著他的重量消失了。

一番清理後，一哥重新坐下，臉色比一開始好看了點。他打量著還在整理衣服的阿仁，開口道：「你嘅事暫且算，之後睇你表現。」

「我之後有記者會。自己搞掂。」

阿仁摸著褲子後邊的裂口，心想，搞你老母！

-TBC

—————————————————————

暫時仲有兩股創造力量同幻想，歡迎大家提供梗。

文字嘅力量可以好大！一齊搞爆佢地後面！

痴撚線

腐女留名支持
要求加入sm dom/sub 露出play等元素

謠言澄清

記你老母同自由閪係兩隻唔同警犬講㗎！

加速